verificar version en cmd : git --version
entrar en cmd a la ruta del proyecto java segun el caso cd C:\Users\Administrator\eclipse-workspace
luego agregar en la raiz del proyecto el archivo con extension .gitignore sin nombre
luego en cmd dentro de la ruta del proyecto empezar a codificar lo siguiente:
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git init
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git add .
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git status
confirmar mi primera version en modo local
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git config --global user.email calistogarcia@hotmail.com
o tambien
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git config --global user.name calistro
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git commit -m "primer commit"
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git remote add origin https://Primefaces_Netbeans@bitbucket.org/Primefaces_Netbeans/miniblog_es2_examen.git
C:\Users\Calistro\eclipse-workspace\MiniBlog git push -u origin master 

